其實有冇諗過Thanos冇可能會輸

DS話佢預測過，依家係唯一可以贏既方法，但係粒時間石已經喺Thanos度，咁Thanos預測下咪知，佢依家可以用時間石避免自己輸既結局

輸比自己 好似係

即係自己過意唔去？

其實有無諗過係拍緊戲劇情需要

Thanos 根本就係按住D人打, 一面倒, 冇諗過會輸. 點會去預測未來
係DS佢地知道對手太強先會去出cheat睇未來

Thanos 根本就係禁住D人打, 一面倒, 冇諗過會輸. 點會去預測未來
係DS佢地知道對手太強先會去出cheat睇未來

係 感覺到自己carry唔到無敵嘅位置

預測到幾十萬個結果都係自己贏
仲點會繼續睇

輸比 劇情需要

但佢唔似咁輕敵既人，佢連IM哩啲冇超能力既人都查清佢既底細

駁唔到

但佢好似唔係為左無敵，佢真係只想滅左半個宇宙咁單純

再者佢俾手套同Thor 把斧頭劈到重傷，佢見過鬼仲唔驚黑check下自己未來走向

有無諗過作者之筆先係最勁

癲起上黎話你六粒石爆晒無得用都得

陣間又話mrs.marvel屌打全世界

Thanos連漫畫都冇輸過比avg

輸過俾deadpool（好似係）

所以好期待下一集